點解掛住要喊

點解要掛住你
點解你可以唔掛住我
點解既？

一到夜晚就咁
又訓唔著 明明已經好早起身

原來我唔係冇朋友傾架
但我唔想傾啊

我唔係想上網同人講周街唱
係我唔知可以點講

好似比佢割開左我 拎左個心出黎咁
好想同人講 我真係好想死或者大病一場失憶

自己晚晚都會帶住小小眼淚咁訓

其實我好易氹架咋
你講句淨係愛我一個就得架喇

我都只係想佢靜靜咁捱係我到
原來呢個係我心入面覺得最幸福既時光

第日眼都腫埋

但都唔會有人知有人問有人關心

愛你先會小氣先會呷醋姐

我以前拍拖唔會咁架

唔講大話有幾難
一係就呃得澈底完全唔好比我知呀

你講左我都唔嬲得啦其實
你不嬲多fd嘛
你不嬲都係咁啊嘛
但你唔係不嬲都有我架

所以你決定唔要我啦
你繼續你既"不嬲"啦

女人 呢種生物 笑左

女人其實好簡單

好明你 一到夜晚/自己一個就諗起佢 之後嗰心又開始拿住拿住痛 睇到佢上咗線都唔睇我信息 之後又係到諗點解佢咁對我 我都仲係咁掛住佢 點解佢唔珍惜下我 點解佢唔明白我幾愛佢

唔敢搵佢了
自己未到最差情況真係要分手都唔會講要分開
佢話分開冷靜下
我唔煩佢了

加油 我真係明你
佢話同我冇咩好講 唔洗搵我咁密 一星期一次就夠 我講緊嘅只係訊息

喊又點，佢會知道咩?

就當佢知道，佢又會在乎咩 ?

幾鍾意對方，願意做幾多事都好
佢有無一刻在乎過你呢 ...?

係我令佢覺得辛苦
係我冇珍惜
係我令到佢連覆機都唔想

我都想知點解

因為掛住人囉
正常既